{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69621&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 호텔 투썸 - twosome"
    },
    "text": "宿泊先紹介:入室時の基準人数は2人であり、追加人数の場合には当日現地にて追加料金が決済されます。 3人以上の男女同室での宿泊は禁止です。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊は禁止です。 一部屋あたりの最大人数を超えることはできず、追加の寝具類は提供しておりません。 オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 ペット連れのご同伴はお断りしております。 TV 全客室 Netflix / YouTube無料 全客室 Samsung エアドレッサー 全客室 Samsung 空気清浄機 全客室 エスビューティー社ヘアドライヤー/ヘアアイロン 全客室 ノビタプレミアムウォッシュレット最上階 ペントハウステラス客室保有フロント及びその他の施設:。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊先の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の場合は、当日現地にて追加料金が決済されます。具体的な料金はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられます。掲載されている画像とは異なる場合もありますので予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、追加の寝具は提供されますか？",
            "answer": "一部屋あたりの最大人数を超えることはできず、追加の寝具は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日（前日含む）には料金が変わる場合があります。詳細な料金についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れのご同伴はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはTV、Netflix / YouTubeの無料視聴が可能な機能、Samsungのエアドレッサー、Samsungの空気清浄機、エスビューティー社のヘアドライヤー/ヘアアイロン、ノビタプレミアムウォッシュレットが備わっています。"
        },
        {
            "question": "フロント以外に他の施設はありますか？",
            "answer": "フロント以外にはペントハウステラス客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 459
    }
}